【2018-19球季總結】當初真係估唔到蘇斯黑柴會帶到曼聯第3名完成賽季，歐聯更加拎埋冠軍。。。

蘇斯黑柴未來成就或者會高過費爵爺。。。

歐聯今年我痢攞硬

冇左拉莫斯整傷沙拿